想請教下987 cayman 車主

準備入架08cayman s玩下
請問有冇咩通病？
我聽講過係得水泵容易壞

同埋係咪因爲中置引擊維修保養較貴？
Thanks

假設十萬km
brake 碟, 皮帶, 避震到期
其他睇彩數

Thanks屌巴 🙏
話說屌巴隻酒出左未

出左, 改左個大陸名
唔敢再係度講

屌巴：有架2010paramera,車身升降有問題，換避震大概幾錢？謝

可唔可以tg?

個籠啲膠開始甩

升降避震?
而家佢句警告出咩?
可能支野漏氣, 可能避震泵壞

喉同氣缸穿都有機會
唔知波子有冇氣缸，因為s個氣缸都時不時漏氣

個code 時出時唔出，出既話就係紅色平時避震個樣，但每次隔一日左右出車果時就會有車身過低既顯示，著車後架車一分鐘左右會慢慢升高番，但係車身升降就正常自己按唔到

似避震漏氣

一樣要成支換？
屌巴有冇TG？可講下車經？

唔返廠唔算貴,3皮幾一對
冇用tg 呀 sorry

👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻有緣再會

留名睇人繼續扮代表

之前同你一樣情況, 上年入過廠做大service,
師傅話十萬km左右就會壞避震, 唔用氣擔就少d 問題
跟住架車賣左比朋友,同返我講整左幾皮

有咩車唔係

雙田避震冇事

唔洗講通病，你見到有啲咩件要跟最好都執晒佢，基於佢係中置，你是但整樣深入少少既野都係成架車打散黎整，一個唔好彩櫈都係要拆埋出黎，漸漸你會發現料錢唔係問題，人工收費同擺底架車既時間會令你好痛苦

人地問通病問水泵你就講啲大路野 定brake碟皮帶避震係通病啊

明白。唔該晒

佢無錯，所有車嘅通病

好奇一問，點解每個留言都有一個負皮

同問+1